係琴晚台戲 再一次證明tvb係無競爭之下仍然高質

咩hktv 奇妙 真係得啖笑

牙姐正到

Tvb50歲生日快樂

港獨仔又唔面對事實

汪阿姐越做越有，尋晚成個台慶，同阿姐慶生咁做！

真係好正 晚晚電視撈飯

牙你老母

降魔的都係

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

無我